有冇連登仔記得Q博士

小朋友 萬里長城照古今
中文同你地哋 關係認真深

睇錯IQ博士

千辛萬苦黎到地球,
有英文日文韓文唔學....揀學中文